[黑色分化警告]泛民大台開始搞唔埋堆素人

撐領展，剪布，逼害長毛，AV大把嘢今時今日都無人同你計，依家對陳梓維電視講2句就趕盡殺絕？堆打手開始講「再係咁希望佢退位」，佢做咗咩錯事？依句嘢選民都未同泛民講啦！